# Kata Fizzbuzz

Escribir una funcion que al pasarle un numero:
- Muestra "fizz " si es multiplo de 2
- Muestra "buzz" si es multiplo de 3 
- Muestra "fizzbuzz" si es multiplo de 3 y 2 


## Instalacion y Uso 
   
 ## Javascript 
 ## Ejecutando los test
     npm test 
 ## Instalacion  
   - primero instalar NodeJs, Puede encontrar los detalles en su pagina web. Esto instalará Node y npm 
   - Instalar las dependencias utilizando npm: npm install



 



